原來毒魔套戲導演真正想表達嘅意思係咁！

籌旗拍zombieland 2

咁都俾你發現到

$ony

都係係第二度見到

推比更多人睇到

希望更多人知，唔好中伏

唔拍低成本爛片

都係

你嚇我唔到.JPG

呢套野 拍左幾錢

1億

今時今日去睇
1億只係算係中型製作 (荷里活片)

睇預告 其實CG部份係假左少少
但係可以接受
不過都係等其他人睇完先再決定睇唔睇

我就一定唔睇